時辰到時辰到今晚封鳩你

驗你肛 驗你肛 封區益細路

淋病話 笑恥話 玩你多幾下

#3已經有教友

Ching到你接

小弟不才 唔想衝出嚟搞崇拜

其實我都係亂入

其實你只係衰笑恥唔啱音 其他part OK

拿 我唔準你咁講 淋病同笑恥不能分開

淋病話 淋病話 搞多你幾嘢
嚟到封 嚟到封 好走快兩步
一比佢捉到你 永無潛逃

林鄭話 林鄭話 封區先正路